poly exchange

出result未
有冇ching收到？

冇人收到？

dlm

咩exchange 經邊到apply

出左了
有冇ching去比利時？

有冇法國南特？

師兄 你係咩 faculty?

我係FB

Feng幾時有啊

咩消息都無

有冇人去荷蘭？想認識下

有無人去瑞典 Uppsala?

瑞典 但唔同 u

有冇人 summer 係去 Girton College?

你邊間u

你個申請幾時deadline 幾時interview

我個department一月中前 deadline 話2至3月有結果(上年3月頭出第二輪申請)

到而家咩消息都無
佢究竟仲有咩時間interview

FENG咁耐都冇 做咩唔打去問下 打過去仲快

又唔係好耐

有冇人收到去德國既offer

巴打係去德國邊到？

有無人去芬蘭

我!

我都係

諗緊揀邊個sem去好

我揀sem2 sem1好趕咁

想問interview完先有offer定直接有？
利申冇都冇

有冇FB 荷蘭?

有offer先揀幾時去？

IAO 荷蘭

我都係呀，巴打

係唔係fb 邊間u

可以indicate your preference

有無人去挪威

法國盧昂

去邊間 到時可能可以一齊出去玩

k字頭個間，你呢?

我係Liege

你諗住sem 1定2去？

仲未決定呀，你呢
sem 2好似方便去旅行

我揀左sem2

唔係fb呀 IAO呀
係Groningen Summer去
你幾時去呀 交換tg?

德國

有無Baden-Wuerttemberg

我sem1去Rotterdam 可以交換tg傾下先啊

下個星期Departure,去德國
行李都未執
屌你三月一先O week,頹廢咗成個月

瑞典有無人去

巴打你去邊間 咁遲嘅

我

拜仁某個城,唔想俾人起底
聽講德國好多大學Sommersemester都係咁,我嗰間去到7月中先考試

我 GE4
你呢

俄羅斯

Engine Year three去exchange
咁sem 1同2都有ic training
係咪一定要defer?
Sd左email問 佢地唔覆
同埋feng個exchange 有無second round?

去美國見trump trump
派咗見到我以為排錯，明明記得無放俄羅斯，但原來自己放咗頭幾個

有summer 同 year 4

有冇人sem 1去法國

有冇人去Sweden 啊

歡迎去比利時既ching 留tg

邊間？我都瑞典

Lund 呀
你咩faculty 啊

Feng 有無second round
Faculty 無咩好簡

有機會遇到

有位剩嘅話有

你法國邊度

南錫

FB呀

交換tg?

我都係呢間

Baden-Württemberg Cooperative State University Mannheim

如果有巴絲都係呢間可以聯絡下我

我揀左semester1去

啱啱accept咗offer 差啲唔記得咗 我都揀咗sem2

好啊 你sem1定sem2去？

好彩 到時一齊周圍影相啦

揀左sem 2
有無人都係

Sem2啊 你呢？

重諗緊 但我諗多數都係sem2嫁啦

Sem1嘅

sem2去比利時既chjng

Push sem 1去
唔係埋工仔都可以留tg

巴打方唔方便留個Tg?

不如你留

Same啊巴打

Sem2

有無人係Spain?

有冇人係荷蘭？

Hi 不如tg?

有無人summer sem 去瑞典 Linkoping？
歡迎 tg :
☺️

絲打玩得開心d

有fd都係呢間 交換tg?

另外，有冇巴絲去英國嘅University of Exeter？同埋西班牙嘅University of Barcelona？

有 sem幾去？

有呀 留tg?

Sem 2啊 絲打你幾時？